［淘寶］麻辣薯粉

本身鍾意食煙煙韌韌嘅嘢 又鍾意食辣
所以試下淘麻辣紅薯粉嚟試下

麻同辣都夠 薯粉都夠煙韌 但唔知係咪我落得多水 食啲粉個時好似冇乜味 又可能本身啲粉冇味
同埋本身跟咗包醋 可以變做酸辣粉 但我唔食酸辣粉 所以扔咗
仲有兩包 下次落返少啲水先

狗推開 .gif

又玩人體鍊成

樓主，good luck

無事無事

我都好想食火鍋粉呀 好好咬 不過唔食得辣

我送包比你好唔好

送埋你比我

樓主rip